如果錢鍾書考今年份DSE中文閱讀卷會點答？

如題

Btw EAA都幾古惑全部都搵d作者死晒嘅文章

冇得睇蘋果訪問原作者答題目啦

叫問米婆去考DSE啦